呀sa當年比暴龍哥係咪屌到反皮?

如題

龍就係龍, 不過唔係暴龍

成龍

I've let you fuck me!